有冇人用緊洗碗碟機？ 係咪用好多水架？

有冇人用緊洗碗碟機？

係咪用好多水架？

pish

你係都驚用電多先啦

少過你開水喉 3分鐘

用緊
少過人手洗